黑警請入

呢啲就係大家對你哋嘅感覺。

天網恢恢，疏而不漏

若然未到，時晨未到

你對我哋做過咩好事，係要還家， 而且還，不止於你身上，而係你地最有無力感嘅屋企人身上。

祝闔府身體健康